冇得睇有線新聞同球彩台，下半世點過

屌

遊安怡

無得睇球彩台不賭了

好撚鍾意阿鵬

之後既日子都會見到阿鵬，佢都有做網台，但冇左呢個平台會悶好多😢

以後唔駛睇新聞